<港人再次柒出國際>

澳洲著名景點 Wedding Cake Rock (當地華人稱之為豆腐石) 在2015 年發生左死亡意外之後,澳洲政府作出調查, 然後報告指出10年內wedding cake rock有倒塌的危險, 所以及後加裝左圍欄, 立法禁止旅客爬出去圍欄以外. 首先係保護旅客的安全, 其次係希望減低對wedding cake rock的負擔, 違例者每人要罰$300澳元. 但係一班柒出國際的港人竟然無視法例, 對天然生態沒有保育意識,加速wedding cake rock的倒塌, 而且如果發生意外又要人救佢地, 簡直完全唔負責任, 為港人之恥. (有D仲話係基督徒, 唔怪得咁多人憎耶撚)

wedding cake rock 詳情:

香港根本冇真正基督徒

Hello 阿Sean

人生乃尋求自我的旅程

不過Wedding Cake Rock上年都上哂報紙同電視話好快就會收皮跌落海
逐個逐個上去影相都算
竟然夠膽成10條友坐係上面

推

我用新開假名fb account 開, 唔洗擔心. 多謝大家關心.

叫澳洲blacklist呢幾條友

全球都無幾多

呢個post係神的考驗

死耶狗

是神指引

蒙神寵召

推到仆街

垃圾耶撚

喺上面唱唱下讚美主然後......

點解張相打日文

成堆中國人

人地想蒙主寵召但失敗左

冇跌落海，可惜....

推爆佢

上帝廢事收呢啲柒頭，阿豬阿狗都話佢啲靚

無事…讚美主
有事又死唔去…考驗
有人救…感謝主而唔係救佢既人
死鳩埋…返天家

所以基基真係無得輸

香港人係鍾意「打破常規」㗎啦，可以無視規矩嘅

所以香港人岀到去俾人歧視係有原因

其實果度爬出圍欄既人係無分國界
基本上去到係個個都爬出去影相

佢地一定係唔岩
但我唔覺得柒出國際

耶撚

未開化的支那種特別鍾意用臭蟲論

唔只係香港人咁做
不過香港人一見到香港人做就煲大踩多幾腳

唔係臭蟲論
我只係話呢單野唔會引起國際社會注意姐

9成9耶撚都係垃圾（基督教）

我都認為唔同國藉嘅人都會出去影相
通常一個半個

佢咁多人真係戇鳩

屌

不如起埋佢地底
我諗樓主唔係淨係針對香港人掛

香港人好唔得過大陸人好多

樓上自爆?

42樓自爆？

唔好睇小你個icon...

幾時跌

借刀定自爆

哎呀 應該好似樓主咁刪左dp先
真失策

巴打，一樓啲fb邊個係你

佢地咁坐係神對舊石既考驗

神係魔鬼

好波

其實企上去有咩好影 明明無人個畫面靚啲

無人咪無自己個樣

樓豬收皮啦
實情係去得嗰到啲遊客（鬼佬鬼妹、大陸人、香港人）都係咁
唔信嘅睇吓instagram
咩居心

返工遇到d閪同事/上司多數都係耶撚

一堆人做=合理
就算唔合理都要有能力捉哂全部做左既人出黎先公平

推推推

因為其他國家嘅人都有咁做
所以就算班香港人明明做錯
屌香港人係唔啱

上面邊條友係你呀？

無自己個樣咪會唔知自己去過囉……幾年前食飯對面枱有個男人同條女因乜張張相都成大個人係中間，條女咁答佢

人哋都係咁做
所以自己做就無錯？

又唔係話無錯嘅
但係樓主標題係柒出國際喎

仲要寫明係香港柒出國際原來個個國家嘅人都會咁做 咁就唔係得香港柒啦

部份人已經del post, 換名, 換相. 但係一早準備好

笑左出黎
呢位巴打睇唔睇到人地係討論緊"柒出國際"呢個形容而唔係幫香港人嘅劣行做緊辯護架

你又知我冇係外國網起佢地底?

玩捉語病

咁都叫玩捉語病

基督徒，唔意外

唔好勞氣 曲啦

所以支那人周地痾屎都係岩架

佢既意思係想講班友係做錯但唔係"柒出國際"
因為個撚個都咁做既時候就唔算"柒"

我估

樓上幾個柒頭耶撚黎架, 咁都仲要護短

最好舊石真係爛埋，跌曬班撚屌落海

低賤人種

因為國際同香港人都同時柒緊
所以香港人就算柒
都唔係柒咗出去國際
而係同國際接軌齊齊柒
無柒出去

fuck logic

冇乜特別

睇你點定義"柒"囉
有人對柒既定義係佢比其他人戇鳩
如果全世界同時做同一樣錯事/戇鳩野既時候就唔存在柒同唔柒
就好似如果你18歲 好後生好青春 但當全世界都同樣係16歲呢? 你會唔會話自己後生?

當大家對"柒"有唔同定義 但世界各地都咁做既時候用"國際"呢個字就有點...
"港人又柒多次" << 咁好似make sense啲

人地叫你唔好行上去 佢地唔理照做 錯就一定
但係唔係用"柒出國際"呢個字眼就...

舊石係我天父爸爸賜比我地
我日日祈禱
邊有咁易塌

似樓主柒多d

基督徒唔係賤人就係弱智
做好事嗰陣先開post啦

樓主開分化post

全部都係呃蝦條同拎光環攞著數
係得香港咁撚奇怪

冇腦黃屎

有就有，冇就冇

小學雞回覆

上面成堆肥婆坐上去
唔怪得會冧啦屌那星

真心坐上去係咩心態

真係想快d有人出事,等低賤人類受下教訓神既考驗

你塊嘢裂咗呀

咁多係小學雞， 有冇師兄教點用reddit ／其他網站

sorry打錯字 ， *咁我*， 本人自認文化水平同知識水平低下， 但唔介意各位師兄指導同發表意見

成班人喺到臭蟲論
人地都有做唔代表就係啱
連登會員質素淪落到五毛程度